[極多圖慎入] エロマンガ先生 原畫展

都去過中野broadway幾次 但係好少行二樓
所以呢個pixiv畫展係第一次去

原來個門口好似有個唔準影相既貼紙

自爆味濃不過唔好起我底
最緊要欣賞

中央位置擺左頭幾集既分鏡 唔比影
仲有紗霧cv藤田茜既簽名都唔影得

睇唔到個icon係唔俾影相？

自膠

嗚啊

得第一張應該係唔影得其他都應該係OK

有無人要聖誕卡明信片
只限一張

好正

想要留tg

12月尾先過日本，無得睇畫展